Q: 請問可以提前訂位嗎？
A: 是的，我們接受提前訂位，建議您至少提前一天預訂，以確保有位。

===

Q: 請問可以在線上訂位嗎？
A: 可以，我們有提供線上訂位服務，您可以透過我們的官方網站或電話進行預約。

===

Q: 餐廳的低消規定是什麼？
A: 我們的低消為每位客人 500 元，含主餐、飲料等。

===

Q: 餐廳可以帶寵物嗎？
A: 我們歡迎寵物，但僅限於戶外座位區，並請保持寵物安靜與清潔。

===

Q: 餐廳有提供素食餐點嗎？
A: 有的，我們提供多款素食餐點，請向服務人員詢問當天的素食選擇。

===

Q: 是否有提供兒童椅？
A: 是的，我們有提供兒童椅，您在訂位時可以告知需求。

===

Q: 請問可以帶外食進來嗎？
A: 很抱歉，我們不允許攜帶外食進入餐廳。

===

Q: 是否可以帶自己的蛋糕進來慶祝生日？
A: 可以，但我們會酌收清潔費 200 元，請提前告知我們。

===

Q: 請問是否有無線網路？
A: 是的，我們提供免費無線網路，餐廳內會有 Wi-Fi 的帳號和密碼標示。

===

Q: 請問餐廳有停車場嗎？
A: 我們餐廳無專屬停車場，但附近有收費停車場可供使用。

===

Q: 餐廳可以舉辦小型聚會或活動嗎？
A: 可以，我們提供小型活動包場服務，請提前聯繫我們了解詳細資訊。

===

Q: 請問可以自備酒水嗎？
A: 可以自備酒水，但我們會酌收開瓶費，酒類為 300 元/瓶。

===

Q: 餐廳營業時間是什麼時候？
A: 我們的營業時間為週一至週五 11:00-22:00，週六及週日 10:00-23:00。
===

Q: 請問有提供無障礙設施嗎？
A: 是的，我們有無障礙通道及設施，方便行動不便的客人。

===

Q: 可以提供專屬服務嗎，例如驚喜佈置？
A: 可以的，我們可以提供驚喜佈置，請提前聯繫我們安排細節。

===

Q: 是否提供外帶服務？
A: 是的，我們提供部分餐點的外帶服務，請至餐廳或致電查詢可外帶的選項。

===

Q: 餐廳是否有信用卡付款服務？
A: 是的，我們接受信用卡、行動支付以及現金付款。

===

Q: 請問可以臨時增加人數嗎？
A: 需視現場座位情況而定，建議提前聯繫我們確認是否可以安排。

===

Q: 有針對特殊飲食需求（如不含麩質）的餐點嗎？
A: 是的，我們可以依照您的需求提供不含麩質的餐點，請提前告知服務人員。

===

Q: 可以要求降低音量或播放指定的音樂嗎？
A: 可以的，我們可以適度調整音量，若有特殊需求請提前與我們協調。
